{
    "Admin": "行政",
    "User": "用戶",
    "Log In": "登錄",
    "Move coin": "移動硬幣",
    "Withdraw coin": "提幣",
    "Create new wallet": "創建新錢包",
    "Create new address": "創建新地址",
    "Make wallet primary": "將錢包設為主要",
    "Upload profile image": "上傳個人資料圖片",
    "Update password": "更新密碼",
    "Logout": "登出",
    "Profile update": "資料更新",
    "Fixed": "固定的",
    "Percentage": "百分比",
    "Active": "積極的",
    "Deactive": "去活",
    "Accepted": "公認",
    "Pending": "待辦的",
    "Rejected": "拒絕",
    "Inactive": "不活躍",
    "Deleted": "已刪除",
    "Above": "多於",
    "Below": "以下",
    "Dynamic Rate": "動態速率",
    "Static": "靜止的",
    "CARD": "卡片",
    "Coin Payment": "硬幣支付",
    "BANK DEPOSIT": "銀行存款",
    "Internal": "內部的",
    "External": "外部的",
    "Finished": "完成的",
    "Suspended": "暫停",
    "Monday": "週一",
    "Tuesday": "週二",
    "Wednesday": "週三",
    "Thursday": "週四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "週六",
    "Sunday": "星期日",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "Merch": "商品",
    "April": "四月",
    "May": "可能",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "FAQS": "常見問題解答",
    "T&C": "條款與條件",
    "Bank Deposit": "銀行存款",
    "Payment Complete": "付款完成",
    "Buy\/Sell": "買賣",
    "Buy": "買",
    "Sell": "賣",
    "Waiting for escrow": "等待託管",
    "Waiting for payment": "等待付款",
    "Waiting for releasing escrow": "等待釋放託管",
    "Transaction Successful": "交易成功",
    "Cancelled": "取消",
    "Order reported": "訂單報告",
    "View": "看法",
    "Edit": "編輯",
    "Bank receipt": "銀行單據",
    "Close": "關閉",
    "delete": "刪除",
    "Delete": "刪除",
    "Do you want to delete ?": "您要刪除嗎？",
    "Confirm": "確認",
    "Suspend": "暫停",
    "Do you want to suspend ?": "你想暫停嗎？",
    "Activate": "啟用",
    "Do you want to Active ?": "你想活躍嗎？",
    "Accept": "接受",
    "Do you want to Accept ?": "你想接受嗎？",
    "Reject": "拒絕",
    "Do you want to Reject ?": "你想拒絕嗎？",
    "Block": "堵塞",
    "Do you want to Block this product ?": "您要阻止此產品嗎？",
    "Status change": "狀態改變",
    "Do you want to Unblock this product ?": "您要取消阻止此產品嗎？",
    "Cancel": "取消",
    "Do you want to cancel this product ?": "您要取消此產品嗎？",
    "Remove gauth": "刪除 gath",
    "Remove Gauth": "移除高斯",
    "Do you want to remove gauth ?": "你想刪除 gauth 嗎？",
    "Invalid email address": "無效的郵件地址",
    "Invalid referral code.": "無效的推薦代碼。",
    "Failed to signup! Try Again.' . $e->getMessage())];\n        }\n        try {\n            $mail_key = $this->generate_email_verification_key();\n            $user = User::create([\n                'first_name' => $request['first_name'],\n                'last_name' => $request['last_name'],\n                'email' => $request['email'],\n                'unique_code'=>uniqid().date('": "",
    "Sign up successfull and an email send to your mail, please verify your email": "註冊成功並有郵件發送到您的郵箱，請驗證您的郵箱",
    "Something went wrong": "出問題了",
    "Login successful": "登陸成功",
    "Your email is not verified yet. Please verify your mail.": "您的電子郵件尚未驗證。請驗證您的郵件。",
    "Your account has been suspended. please contact support team to active again": "您的帳戶已被暫停。請聯繫支持團隊重新激活",
    "Your account has been deleted. please contact support team to active again": "您的帳戶已被刪除。請聯繫支持團隊重新激活",
    "Your account has been pending for admin approval. please contact support team to active again": "您的帳戶一直在等待管理員批准。請聯繫支持團隊重新激活",
    "Email or Password doesn't match": "電子郵件或密碼不匹配",
    "You have no login access": "您沒有登錄權限",
    "You have no account,please register new account": "您還沒有賬號，請註冊新賬號",
    "Company Name": "公司名",
    "Email Verification | :companyName": "電子郵件驗證 公司名",
    "Email field can not be empty": "電子郵件字段不能為空",
    "Email is invalid": "電子郵件無效",
    "Forgot Password | :companyName": "忘記密碼 公司名",
    "Something went wrong. Please check mail credential.": "出問題了。請檢查郵件憑據。",
    "Email not found": "電子郵件沒有找到",
    "Logout successful": "註銷成功",
    "User not found": "未找到用戶",
    "Password Reset Successfully": "密碼重置成功",
    "You already used this password": "您已使用此密碼",
    "Invalid code": "無效的代碼",
    "Code doesn\\'t match": "代碼不匹配",
    "Verify successful,you can login now": "驗證成功，即可登錄",
    "Your verify token was expired,you can generate new token": "您的驗證令牌已過期，您可以生成新令牌",
    "Already subscribed": "已訂閱",
    "Subscription successful": "訂閱成功",
    "Home": "家",
    "Bank List": "銀行名單",
    "Add new bank": "添加新銀行",
    "Update Bank": "更新銀行",
    "Please check your coin payment credential": "請檢查您的硬幣支付憑證",
    "Coin List": "硬幣清單",
    "Status changed successfully": "狀態更改成功",
    "Coin not found": "找不到硬幣",
    "Admin Dashboard": "管理員儀表板",
    "Profile": "輪廓",
    "Don't put plus sign with phone number": "不要在電話號碼上加上加號",
    "Profile updated successfully": "配置文件更新成功",
    "Image size must be less than (height:500,width:500)": "圖片尺寸必須小於 (height:500,width:500)",
    "Profile picture uploaded successfully": "頭像上傳成功",
    "Please input a image": "請輸入圖片",
    "Send Email": "發送電子郵件",
    "Send Notification": "發送通知",
    "Subject field can not be empty": "主題字段不能為空",
    "Message field can not be empty": "消息字段不能為空",
    "Email type field can not be empty": "電子郵件類型字段不能為空",
    "Mail sent successfully": "郵件發送成功",
    "Landing Settings": "著陸設置",
    "Subscribers": "訂戶",
    "Testimonial": "見證",
    "Add Testimonial": "添加推薦",
    "Testimonial Updated Successfully!": "見證更新成功！",
    "Testimonial Added Successfully!": "推薦信添加成功！",
    "Update Testimonial": "更新推薦",
    "Deleted Successfully!": "刪除成功！",
    "General Settings": "常規設置",
    "FAQs": "常見問題",
    "Add FAQs": "添加常見問題",
    "Question field can not be empty": "問題字段不能為空",
    "Answer field can not be empty": "答案字段不能為空",
    "Status field can not be empty": "狀態字段不能為空",
    "Faq Updated Successfully!": "常見問題更新成功！",
    "Faq Added Successfully!": "常見問題添加成功！",
    "Update FAQs": "更新常見問題",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Pocket List": "袖珍清單",
    "Transaction History": "交易記錄",
    "Withdrawal": "退出",
    "Rejected Withdrawal": "拒絕提款",
    "Active Withdrawal": "主動提款",
    "Pending withdrawal accepted Successfully.": "待取款已成功接受。",
    "Something went wrong! Please try again!": "出問題了！請再試一次！",
    "Pending Withdrawal rejected Successfully.": "待提款被成功拒絕。",
    "Users": "用戶",
    "New user created successfully but Mail not sent": "新用戶創建成功但郵件未發送",
    "Email send successful,please verify your email": "郵件發送成功，請驗證您的郵箱",
    "User Profile": "用戶資料",
    "User Edit": "用戶編輯",
    "Details": "細節",
    "Successfully Updated": "成功更新",
    "Rejected successfully": "成功拒絕",
    "Buy Offer List": "購買優惠清單",
    "Sell Offer List": "銷售報價清單",
    "Trade List": "貿易清單",
    "Trade Dispute List": "貿易糾紛清單",
    "Buy Offer Details": "購買優惠詳情",
    "Sell Offer Details": "銷售優惠詳情",
    "Offer not found.": "未找到優惠。",
    "Trade Details": "貿易詳情",
    "Order not found.": "未找到訂單。",
    "Trade Dispute Details": "貿易糾紛詳情",
    "Trade Profile": "貿易概況",
    "Data not found.": "未找到數據。",
    "Payment Method List": "付款方式列表",
    "Add new payment method": "添加新的付款方式",
    "Update Payment Method": "更新付款方式",
    "Status changed": "狀態已更改",
    "Dashboard": "儀表板",
    "FAQ": "常問問題",
    "My Profile": "我的簡歷",
    "Your verification code id ": "您的驗證碼 id",
    "We sent a verification code in your phone please input this code in this box.": "我們在您的手機中發送了一個驗證碼，請在此框中輸入此驗證碼。",
    "Please contact your system admin,Something went wrong.": "請聯繫您的系統管理員，出現問題。",
    "Phone verified successfully.": "電話驗證成功。",
    "You entered wrong OTP.": "您輸入了錯誤的 OTP。",
    "Your OTP is expired.": "您的 OTP 已過期。",
    "OTP can't be empty.": "OTP 不能為空。",
    "NID photo uploaded successfully": "NID照片上傳成功",
    "Passport photo uploaded successfully": "護照照片上傳成功",
    "Driving licence photo uploaded successfully": "駕照照片上傳成功",
    "My Referral": "我的推薦人",
    "Level 1": "1級",
    "Level 2": "2級",
    "Level 3": "3級",
    "Failed to generate new referral code.": "無法生成新的推薦代碼。",
    "Setting": "環境",
    "Settings": "設置",
    "Google authentication code added successfully": "谷歌驗證碼添加成功",
    "Google authentication code is invalid": "谷歌驗證碼無效",
    "Google authentication code remove successfully": "谷歌驗證碼移除成功",
    "Google authentication code can not be empty": "谷歌驗證碼不能為空",
    "Google two factor authentication is enabled": "谷歌雙因素身份驗證已啟用",
    "Google two factor authentication is disabled": "谷歌兩因素身份驗證已禁用",
    "For using google two factor authentication,please setup your authentication": "要使用谷歌兩因素身份驗證，請設置您的身份驗證",
    "Language changed successfully": "語言更改成功",
    "Something went wrong.": "出問題了。",
    "My Pocket": "我的口袋",
    "Default set successfully": "默認設置成功",
    "Pocket created successfully": "口袋創建成功",
    "Pocket name can't be empty": "口袋名稱不能為空",
    "Wallet address not generated. Please contact your admin for coin payment credential": "未生成錢包地址。請聯繫您的管理員獲取硬幣支付憑證",
    "Address generated successfully": "地址生成成功",
    "Address not generated ": "地址未生成",
    "Not a valid email address to send amount!": "不是用於發送金額的有效電子郵件地址！",
    "You can\\'t send to your own wallet!": "你不能發送到你自己的錢包！",
    "You can\\'t make withdrawal, because wallet coin type is mismatched. Your wallet coin type and withdrawal address coin type should be same.": "您無法提款，因為錢包幣種不匹配。您的錢包幣種和提現地址幣種應該相同。",
    "Wallet has no enough balance": "錢包餘額不足",
    "Minimum withdrawal amount ": "最低提款金額",
    "Maximum withdrawal amount ": "最大提款金額",
    "Address is not valid": "地址無效",
    "Verify code is required": "需要驗證碼",
    "Withdrawal placed to queue successfully": "提款成功入隊",
    "Google two factor authentication is invalid": "谷歌二重身份驗證無效",
    "Please add your country before trade": "請在交易前添加您的國家",
    "Buy and Sell": "買和賣",
    "Buy ": "買",
    " from ": " 從",
    "Offer not found": "未找到優惠",
    "Sell ": "賣",
    " to ": " 到",
    "My Trade List": "我的貿易清單",
    "Order Details": "訂單詳細信息",
    "Your answer is required to continue.": "需要您的回答才能繼續。",
    "My Offer List": "我的報價單",
    "Create Offer": "創建報價",
    "Edit Offer": "編輯報價",
    "You are not eligible for login in this panel": "您沒有資格在此面板中登錄",
    "Your account is currently deactivate, Please contact to admin": "您的帳戶目前已停用，請聯繫管理員",
    "Please verify your email": "請驗證您的電子郵件",
    "Please verify your phone before trade": "交易前請驗證您的手機",
    "Please select a trade type Buy or Sell": "請選擇交易類型 買入或賣出",
    "Please select a coin type": "請選擇硬幣類型",
    "Please select a country": "請選擇一個國家",
    "Please select at least one payment method": "請選擇至少一種付款方式",
    "Please select a currency": "請選擇一種貨幣",
    "Please select coin rate type, dynamic or static": "請選擇幣價類型，動態或靜態",
    "Please select percentage type above or below": "請選擇上面或下面的百分比類型",
    "Percentage is required": "百分比為必填項",
    "Static market price is required": "需要靜態市場價格",
    "Account holder name can not empty.": "賬戶持有人姓名不能為空。",
    "Account holder address can not empty.": "賬戶持有人地址不能為空。",
    "Bank name can not empty.": "銀行名稱不能為空。",
    "Bank address can not empty.": "銀行地址不能為空。",
    "IBAN can not empty.": "IBAN 不能為空。",
    "Swift code can not empty.": "Swift 代碼不能為空。",
    "Country can not empty.": "國家不能為空。",
    "First name can not be empty": "名字不能為空",
    "Phone number name can not be empty": "電話號碼名稱不能為空",
    "Please enter a valid phone number": "請輸入一個有效的電話號碼",
    "Last name can not be empty": "姓氏不能為空",
    "Device token field can not be empty": "設備令牌字段不能為空",
    "device type field can not be empty": "設備類型字段不能為空",
    "Password field can not be empty": "密碼字段不能為空",
    "Confirm Password field can not be empty": "確認密碼字段不能為空",
    "Password length must be atleast 8 characters.": "密碼長度必須至少為 8 個字符。",
    "Password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number.": "密碼必須由一個大寫、一個小寫和一個數字組成。",
    "Confirm Password length must be atleast 8 characters.": "確認密碼長度必須至少為 8 個字符。",
    "New password and confirm password password does not match": "新密碼和確認密碼密碼不匹配",
    "Email Address already exists": "電子郵件地址已存在",
    "Invalid email address.": "無效的郵件地址。",
    "Email address does not exist.": "電子郵件地址不存在。",
    "Email address can't empty": "電子郵件地址不能為空",
    "Password can't empty": "密碼不能為空",
    "Email address doesn't exist.": "電子郵件地址不存在。",
    "Currency price is required": "貨幣價格為必填項",
    "Coin type amount is required": "幣種金額為必填項",
    "Please select a payment method": "請選擇付款方式",
    "Message field is required": "消息字段是必需的",
    "Password length must be at least 8 characters.": "密碼長度必須至少為 8 個字符。",
    "Confirm Password length must be at least 8 characters.": "確認密碼長度必須至少為 8 個字符。",
    "Password and confirm password doesn't match": "密碼和確認密碼不匹配",
    "Verification code can't be empty": "驗證碼不能為空",
    "Email can't be empty": "郵箱不能為空",
    "Password can't be empty": "密碼不能為空",
    "Password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number": "密碼必須由一個大寫、一個小寫和一個數字組成",
    "Password must consist of one uppercase, one lowercase and one number": "密碼必須由一個大寫、一個小寫和一個數字組成",
    "Confirm password can't be empty": "確認密碼不能為空",
    "Password can't be less then 8 character": "密碼不能少於 8 個字符",
    "Please select a wallet": "請選擇一個錢包",
    "Invalid wallet": "無效的錢包",
    "Coin amount can not be empty": "硬幣數量不能為空",
    "Phone number can not be empty": "電話號碼不能為空",
    "Country can not be empty": "國家不能為空",
    "Gender can not be empty": "性別不能為空",
    "Wallet name is required": "錢包名稱為必填項",
    "Coin type is required": "硬幣類型為必填項",
    "Invalid coin type": "硬幣類型無效",
    "Select your payment method": "選擇您的付款方式",
    "Must be select a bank": "必須選擇銀行",
    "Bank document is required": "需要銀行文件",
    "Invalid card ID or CVV": "無效的卡 ID 或 CVV",
    "Driving licence front copy is required": "需要駕駛執照正面複印件",
    "Driving licence front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "駕照正面複印件必須是(jpeg,png,jpg)",
    "Driving licence back copy is required": "需要駕駛執照複印件",
    "Passport front copy is required": "需要護照正面複印件",
    "Passport front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "護照正面複印件必須是(jpeg,png,jpg)",
    "Passport back copy is required": "需要護照複印件",
    "Current password field can not be empty": "當前密碼字段不能為空",
    "New password field can not be empty": "新密碼字段不能為空",
    "Confirm new password field can not be empty": "確認新密碼字段不能為空",
    "New password length must be minimum 8 characters.": "新密碼長度必須至少為 8 個字符。",
    "New password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number!": "新密碼必須由一個大寫、一個小寫和一個數字組成！",
    "New password and confirm password does not match": "新密碼和確認密碼不匹配",
    "NID front copy is required": "需要 NID 正面複印件",
    "NID front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "NID 正面副本必須是(jpeg,png,jpg)",
    "NID back copy is required": "需要 NID 備份",
    "Old password doesn\\'t match": "舊密碼不匹配",
    "Password change successfully": "密碼修改成功",
    "Not a valid address!": "不是一個有效的地址！",
    "Email verification successfull.": "郵箱驗證成功。",
    "Verification code expired or not found!": "驗證碼過期或找不到！",
    "Invalid request . Please try again!": "非法請求 。請再試一次！",
    "Sorry! The email could not be found": "對不起！找不到電子郵件",
    "Password reset successfully": "密碼重置成功",
    "Reset code not valid.": "重置代碼無效。",
    "Invalid request": "非法請求",
    "Payment method updated successfully": "付款方式更新成功",
    "Item not found": "未找到項目",
    "Payment method created successfully": "付款方式創建成功",
    "Failed to send Sms!": "發送短信失敗！",
    "Sms sent successfully!": "短信發送成功！",
    "Failed to create wallet!": "創建錢包失敗！",
    "Wallet created successfully!": "錢包創建成功！",
    "C-Type not found!": "未找到 C 型！",
    "Code doesn't match!": "代碼不匹配！",
    "Email verified successfully.": "郵箱驗證成功。",
    "Something Went Wrong.": "出問題了。",
    "Email already exists!": "電子郵件已經存在！",
    "MTCore": "MTCORE.",
    "We have just sent a verification link on Email.": "我們剛剛在電子郵件上發送了一個驗證鏈接。",
    "We could not update your email address. Please check your email and try again.": "我們無法更新您的電子郵件地址。請檢查您的電子郵件，然後重試。",
    "Failed to send verification code": "發送驗證碼失敗",
    "Information Updated Successfully": "信息更新成功",
    "Password length must be above 8 characters.": "密碼長度必須超過 8 個字符。",
    "Password must be consist of one Uppercase, one Lowercase and one Number!": "密碼必須由一個大寫、一個小寫和一個數字組成！",
    "Validation Error!": "驗證錯誤！",
    "Invalid Wallet!": "錢包無效！",
    "Wallet not found!": "找不到錢包！",
    "Please add your phone from settings before Withdrawal.": "請在提款前從設置中添加您的手機。",
    "Please Verify your phone.": "請驗證您的手機。",
    "You need to enable google authenticator to send coin from web.": "您需要啟用 google 身份驗證器才能從網絡發送硬幣。",
    "Transaction successful.": "交易成功。",
    "Coin Wallet": "硬幣錢包",
    ":emailSubject | :companyName": ":emailSubject | :companyName",
    "Send coin failure": "發幣失敗",
    "Transfer successfully!": "轉移成功！",
    "Failed to send coin!": "投幣失敗！",
    "Verified phone.": "已驗證的電話。",
    "Bank updated successfully": "銀行成功更新",
    "Failed to update": "更新失敗",
    "New bank created successfully.": "新銀行創建成功。",
    "Failed to create": "創建失敗",
    "Something Went wrong !": "出問題了 ！",
    "Bank deleted successfully.": "銀行刪除成功。",
    "Operation failed.": "手術失敗。",
    "No message available": "沒有可用的信息",
    "You can not send empty message": "您不能發送空消息",
    "New message send successfully": "新消息發送成功",
    "Failed to send": "發送失敗",
    "Landing setting updated successfully": "著陸設置更新成功",
    "Order request submitted successfully": "訂單請求提交成功",
    "You can not trade with own account": "您不能使用自己的賬戶進行交易",
    "The trade amount is below the lister\\'s minimum.": "貿易金額低於博士學位的最低金額。",
    "The trade amount is above the lister\\'s maximum.": "貿易金額高於博士學位的最大值。",
    "Please deposit enough ": "請存款",
    " into your wallet first.": " 首先進入你的錢包。",
    "Order not found": "未找到訂單",
    "Sorry ! fund already moved to escrow": "對不起 ！基金已經轉移到託管",
    "Coin moved to escrow successfully": "硬幣成功地轉移到託管",
    "Data not found": "未找到數據",
    "Escrow not found": "未找到託管",
    "Buyer wallet not found": "找不到買家錢包",
    "Escrow released successfully. So transaction successful": "託管釋放成功。所以交易成功",
    "You do not have enough coin to escrow. Please Deposit enough to your wallet first. ": "你沒有足夠的硬幣到託管。請先將足夠的資金存入您的錢包。",
    "Enough balance to escrow": "足夠的餘額來託管",
    "Wallet not found": "找不到錢包",
    "You do not have enough coin to place order. Please Deposit enough to your wallet first. ": "您沒有足夠的硬幣到下訂單。請先將足夠的資金存入您的錢包。",
    "Enough balance to place order": "足夠的餘額下訂單",
    "Before the sellers escrow you should not make payment": "在賣家託管之前，您不應該付款",
    "Payment sleep uploaded successfully": "支付睡眠上傳成功",
    " (Buyer) cancel this (orderId= ": " (Buyer) cancel this (orderId= ",
    ") order": ") order",
    " (Seller) cancel this (orderId= ": " (Seller) cancel this (orderId= ",
    "You can not cancel this order.": "You can not cancel this order.",
    "Order cancelled successfully": "Order cancelled successfully",
    " (Buyer) report this (orderId= ": " (Buyer) report this (orderId= ",
    ") order ": ") order ",
    " (Seller) report this (orderId= ": " (Seller) report this (orderId= ",
    "You can not report this order.": "您不能報告此訂單。",
    "Report created against order": "根據訂單創建的報告",
    "Offer updated successfully": "優惠更新成功",
    "Offer created successfully": "優惠創建成功",
    "No member found": "未找到會員",
    "Bonus distributed successfully": "獎金發放成功",
    "Invalid Request": "非法請求",
    "Offer activated successfully": "優惠激活成功",
    "Offer deactivated successfully": "優惠已成功停用",
    "Setting updated successfully": "設置更新成功",
    "General setting updated successfully": "常規設置更新成功",
    "Email setting updated successfully": "電子郵件設置已成功更新",
    "Twillo setting updated successfully": "Twillo 設置更新成功",
    "Payment setting updated successfully": "付款設置更新成功",
    "Withdrawal setting updated successfully": "提現設置更新成功",
    "Referral setting updated successfully": "推薦設置更新成功",
    "Invalid User": "無效的用戶",
    "Password changed successfully.": "密碼更換成功。",
    "Incorrect old password": "舊密碼不正確",
    "Invalid user": "無效的用戶",
    "Successfull": "成功",
    "Data get successfully": "數據獲取成功",
    "No data found": "沒有找到數據",
    "New wallet created successfully": "新錢包創建成功",
    "New Password\": \"": "新密碼",
    "Confirm Password\": \"": "確認密碼",
    "Submit\": \"": "提交",
    "Bank Management": "銀行管理",
    "Account Holder Name": "賬戶持有人姓名",
    "Holder name": "持有人名稱",
    "Account Holder Address": "賬戶持有人地址",
    "Account holder address": "賬戶持有人地址",
    "Bank Name": "銀行名稱",
    "Bank Address": "銀行地址",
    "IBAN": "伊班",
    "Bank Account Number": "銀行帳號",
    "Swift Code": "SWIFT代碼",
    "Country": "國家",
    "Select": "選擇",
    "Activation Status": "激活狀態",
    "Short Note": "簡短說明",
    "Update": "更新",
    "Save": "保存",
    "Add New Bank": "添加新銀行",
    "Holder Name": "持有人名稱",
    "Created At": "創建於",
    "Status": "地位",
    "Activity": "活動",
    "Coin": "硬幣",
    "Coin Name": "硬幣名稱",
    "Coin Type": "硬幣類型",
    "Updated At": "更新於",
    " Active Coin Type": " 活躍幣種",
    "Total User Coin": "總用戶幣",
    "Total User": "總用戶",
    "Active User": "活躍用戶",
    "Inactive User": "非活動用戶",
    "Trading Report": "交易報告",
    "Current Year": "今年",
    "Deposit": "訂金",
    "Pending Withdrawal": "待取款",
    "Type": "類型",
    "Sender": "發件人",
    "Address": "地址",
    "Receiver": "接收者",
    "Amount": "數量",
    "Fees": "費用",
    "Transaction Id": "交易編號",
    "Update Date": "更新日期",
    "Actions": "行動",
    "Question": "問題",
    "Answer": "回答",
    "+Add": "+添加",
    "Crypto Exchange": "加密交換",
    "Buyer": "買方",
    "Order Id": "訂單編號",
    "Order Type": "訂單類型",
    "Crypto Coin Type": "加密硬幣類型",
    "Payment method": "付款方式",
    "Payment Status": "支付狀態",
    "Payment Sleep": "付款睡眠",
    "Not submited": "未提交",
    "Seller": "賣方",
    "Current Status": "當前狀態",
    "Coin Rate ": "硬幣率",
    "Coin Amount ": "硬幣數量",
    "Coin Fees ": "硬幣費用",
    "Coin Price ": "硬幣價格",
    "Transaction id": "交易編號",
    "Dispute Details": "爭議詳情",
    "Reported User": "被舉報的用戶",
    "Reason": "原因",
    "Attachment": "依戀",
    "No dispute found": "未發現爭議",
    "Coin Rate": "硬幣率",
    "Price": "價格",
    "User Name": "用戶名",
    "User Address": "用戶地址",
    "Active Status": "活動狀態",
    "Trade size": "交易規模",
    "Coin Rate Type": "硬幣匯率類型",
    " Market": " 市場",
    " Static Rate": " 靜態速率",
    "Headline": "標題",
    "Terms and conditions": "條款和條件",
    "Instruction": "操作說明",
    "Coin Fees Percentage": "代幣費用百分比",
    "Method Name": "方法名稱",
    "Payment method name": "付款方式名稱",
    "Select Country": "選擇國家",
    "Short Note (Optional)": "簡短說明（可選）",
    "Payment logo": "付款標誌",
    "Create": "創建",
    "+Add New": "+添加新",
    "Image": "圖片",
    "Created at": "創建於",
    "Action": "行動",
    "User management": "用戶管理",
    "Total Trades": "總交易",
    "Successful Trades": "成功的交易",
    "Cancelled Trades": "取消的交易",
    "Disputed Trades": "有爭議的交易",
    "Coin ": "硬幣",
    "Balance": "平衡",
    "User Sell Offer": "用戶銷售優惠",
    " trades": " 交易",
    "Coin type": "硬幣類型",
    "Payment System": "支付系統",
    "No data available": "無可用數據",
    "User Buy Offer": "用戶購買優惠",
    "User Trade List": "用戶貿易清單",
    "User Management": "用戶管理",
    "Pending ID Verification": "待驗證身份",
    "Wallet": "錢包",
    "All Transaction": "所有交易",
    "Offer List": "報價單",
    "Buy Offer": "購買優惠",
    "Sell Offer": "出售要約",
    "Trade": "貿易",
    "Dispute List": "爭議清單",
    "Notification": "通知",
    "Bulk Email": "批量電子郵件",
    "Notification Management": "通知管理",
    "Clear Record": "清除記錄",
    "Header Text": "標題文本",
    "Email header text": "電子郵件標題文本",
    "Subject": "主題",
    "Message Text": "消息文本",
    "Email message text": "電子郵件消息文本",
    "Message type": "消息類型",
    "Email type": "電子郵件類型",
    "Footer Text": "頁腳文本",
    "Email footer text": "電子郵件頁腳文本",
    "Submit": "提交",
    "Title": "標題",
    "Notification Title": "通知標題",
    "Notification Body": "通知正文",
    "Notification body": "通知正文",
    "Send": "發送",
    "Edit Profile": "編輯個人資料",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Name": "名稱",
    "Role": "角色",
    "Email": "電子郵件",
    "Email verification": "電子郵件驗證",
    "Contact": "接觸",
    "First Name": "名",
    "First name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Last name": "姓",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "01999999999": "01999999999",
    "email": "電子郵件",
    "Current Password": "當前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Email Settings": "電子郵件設置",
    "Twillo Settings": "Twillo 設置",
    "Withdrawal Settings": "提款設置",
    "Referral Settings": "推薦設置",
    "Payment Settings": "付款設置",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Language": "語",
    "Coin Price (in USD)": "硬幣價格（美元）",
    "coin price": "硬幣價格",
    "Company USD Account no.": "公司美元賬戶號碼",
    "Company usd account mo.": "公司美元賬戶 mo。",
    "Coin Payment Base Coin Type": "硬幣支付基礎硬幣類型",
    "Coin Type eg. BTC": "硬幣類型例如。比特幣",
    "Copyright Text": "版權文本",
    "Number of confirmation for Notifier deposit": "通知人存款確認次數",
    "Company Address": "公司地址",
    "Mobile No.": "手機號碼。",
    "Company Email Address": "公司電子郵件地址",
    "Logo": "標識",
    "Login Logo": "登錄標誌",
    "Favicon": "網站圖標",
    "Email Setup": "電子郵件設置",
    "Email Host": "電子郵件主機",
    "Host": "主持人",
    "Email Port": "電子郵件端口",
    "Port": "港口",
    "Email Username": "電子郵件用戶名",
    "Username": "用戶名",
    "Email Password": "電子郵件密碼",
    "Password": "密碼",
    "Mail Encryption": "郵件加密",
    "Encryption": "加密",
    "Mail Form Address": "郵寄表格地址",
    "Mail from address": "來自地址的郵件",
    "Twillo Setup": "Twillo 設置",
    "Twillo Secret Key": "Twillo 密鑰",
    "Secret Key": "密鑰",
    "Auth Token": "身份驗證令牌",
    "Twillo Number": "梭織號碼",
    "Number": "數字",
    "Maximum Affiliation Level  ": "最高隸屬級別",
    "Level": "等級",
    "Minimum Withdrawal Amount": "最低提款金額",
    "Minimum withdrawal amount": "最低提款金額",
    "Maximum Withdrawal Amount": "最大提款金額",
    "Maximum withdrawal amount": "最大提款金額",
    "Max. Send Limit (per day)": "最大限度。發送限制（每天）",
    "Send Limit": "發送限制",
    "Withdrawal Fees Method": "提款費用方法",
    "Withdrawal Fixed Fees": "提款固定費用",
    "Send Coin Fixed Fees": "發送硬幣固定費用",
    "Withdrawal Fees Percent": "提款費用百分比",
    "Currency Deposit Fees in Percent": "貨幣存款費用百分比",
    "Coin Payment Details": "Coin Payment Details",
    "COIN PAYMENT PUBLIC KEY": "COIN PAYMENT PUBLIC KEY",
    "COIN PAYMENT PRIVATE KEY": "COIN PAYMENT PRIVATE KEY",
    "COIN PAYMENT IPN MERCHANT ID": "COIN PAYMENT IPN MERCHANT ID",
    "COIN PAYMENT IPN SECRET": "COIN PAYMENT IPN SECRET",
    "Terms and Conditions": "條款和條件",
    "Home Settings": "家庭設置",
    "About Settings": "關於設置",
    "Feature Settings": "功能設置",
    "How To Trade": "如何交易",
    "Testimonial Setting": "推薦設置",
    "Faq Setting": "常見問題設置",
    "Newsletter Setting": "通訊設置",
    "Home Section": "主頁部分",
    "Landing Banner Title": "登陸橫幅標題",
    "Landing Banner Sub Title": "登陸橫幅子標題",
    "Landing Banner Short Description": "著陸橫幅簡短說明",
    "Banner Image": "橫幅圖片",
    "About Section": "關於部分",
    "About Section Title": "關於章節標題",
    "About Section Sub Title": "關於部分副標題",
    "About Section Short Description": "關於部分 簡短說明",
    "Section Image": "剖面圖",
    "Feature Section": "特色部分",
    "Feature Section Title": "功能部分標題",
    "Feature Section Sub Title": "功能部分副標題",
    "Feature Section Short Description": "功能部分 簡短描述",
    "Add Feature ": "添加功能",
    "Feature Title": "專題標題",
    "Feature Description": "功能描述",
    "Add More": "添加更多",
    "Trade Process Settings": "交易流程設置",
    "Trade Section Title": "貿易部門名稱",
    "Trade Section Short Description": "貿易部分簡短說明",
    "Trading Process Step One Title": "交易流程第一步標題",
    "Trading Process Step One Description": "交易流程 第一步 描述",
    "Step One Image": "第一步圖片",
    "Trading Process Step Two Title": "交易流程第二步標題",
    "Trading Process Step Two Description": "交易流程第二步說明",
    "Step Two Image": "第二步圖像",
    "Trading Process Step Three Title": "交易流程第三步標題",
    "Trading Process Step Three Description": "交易流程第三步說明",
    "Step Three Image": "第三步圖像",
    "Trading Process Step Four Title": "交易流程第四步標題",
    "Trading Process Step Four Description": "交易流程第四步說明",
    "Step Four Image": "第四步圖片",
    "Testimonial Section": "推薦部分",
    "Testimonial Section Title": "推薦部分標題",
    "Testimonial Section Sub Title": "推薦部分副標題",
    "Testimonial Section Short Description": "推薦部分 簡短描述",
    "Faq Section": "常見問題解答部分",
    "Faq Section Title": "常見問題部分標題",
    "Faq Section Sub Title": "常見問題部分副標題",
    "Faq Section Short Description": "常見問題部分 簡短說明",
    "Newsletter Section": "通訊部分",
    "Newsletter Section Title": "通訊部分標題",
    "Newsletter Section Sub Title": "通訊部分副標題",
    "Newsletter Section Short Description": "通訊部分 簡短說明",
    "Remove": "消除",
    "Landing": "降落",
    "Subscriber": "訂戶",
    "Subscriber list": "訂戶名單",
    "Client Name": "客戶名稱",
    "Client designation": "客戶指定",
    "Company name": "公司名",
    "Messages": "留言",
    "Company ": "公司",
    "Transaction": "交易",
    "All History": "所有歷史",
    "Withdrawal History": "提款記錄",
    "Pending Withdrawal List": "待提款清單",
    "Rejected Withdrawal List": "拒絕提款清單",
    "Active Withdrawal List": "活躍提款清單",
    "Edit User": "編輯用戶",
    "Total Deposit": "總存款",
    "Total Withdrawal": "總提款",
    "')}}\">\n                                    @error('phone": "')}}\">\n                                    @error('phone",
    "Email Verification": "Email Verification",
    "Id Verification": "Id Verification",
    "Pending ID verification": "Pending ID verification",
    "Pending NID Verification": "Pending NID Verification",
    "NID Front Side": "NID Front Side",
    "NID Back Side": "NID Back Side",
    "Approve": "Approve",
    "Rejected Cause": "Rejected Cause",
    "Cause of  Rejection": "Cause of  Rejection",
    "Driving licence Verification": "Driving licence Verification",
    "Driving licence Front Side": "Driving licence Front Side",
    "Driving licence Back Side": "Driving licence Back Side",
    "Passport Verification": "Passport Verification",
    "Passport Front Side": "Passport Front Side",
    " Passport Back Side": " Passport Back Side",
    "Email ID": "Email ID",
    "User List": "User List",
    "Add User": "Add User",
    "Suspended User": "Suspended User",
    "Deleted User": "Deleted User",
    "Email Pending": "Email Pending",
    "Wallet Management": "Wallet Management",
    "Wallet List": "Wallet List",
    "User Wallet List": "User Wallet List",
    "Wallet Name": "Wallet Name",
    "User Email": "User Email",
    "Referral Balance": "Referral Balance",
    "Forgot Password": "Forgot Password",
    "Email address": "Email address",
    "Your email here": "Your email here",
    "Return to ": "Return to ",
    "Sign in": "Sign in",
    "Two Factor Authentication": "Two Factor Authentication",
    "Open your authentication app and enter the code for": "Open your authentication app and enter the code for",
    "Authentication Code": "Authentication Code",
    "code": "code",
    "Verify": "Verify",
    "Login": "Login",
    "Log into your account": "Log into your account",
    "Your password here": "Your password here",
    "Remember Me": "Remember Me",
    "Forgot Password?": "Forgot Password?",
    "Don't have an account?": "Don't have an account?",
    "Sign Up": "Sign Up",
    "Password Reset": "Password Reset",
    "Verification code": "Verification code",
    "')}}\"   class=\"form-control\" autocomplete=\"off\" name=\"token\" value=\"{{old('token": "')}}\"   class=\"form-control\" autocomplete=\"off\" name=\"token\" value=\"{{old('token",
    "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('New Password": "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('New Password",
    "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('Confirm Password": "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('Confirm Password",
    "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <button type=\"submit\" class=\"btn btn-primary nimmu-user-sibmit-button\">{{__('Submit": "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <button type=\"submit\" class=\"btn btn-primary nimmu-user-sibmit-button\">{{__('Submit",
    "Signup": "註冊",
    "Sign up your account": "註冊您的帳戶",
    "Your first name here": "你的名字在這裡",
    "Your last name here": "你的姓在這裡",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Your confirm password here": "您在此處確認密碼",
    "Already have an account ?": "已經有一個帳戶？",
    "Return to Sign In": "返回登錄",
    "Thanks a lot for being with us.": "非常感謝您與我們在一起。",
    "Welcome to": "歡迎來到",
    "This is an important message for you": "這是對您的重要信息",
    "Hello": "你好",
    "We need to verify your email address. In order to verify your account please click on the following link or paste the link on address bar of your browser and hit -": "我們需要驗證您的電子郵件地址。為了驗證您的帳戶，請單擊以下鏈接或將鏈接粘貼到瀏覽器地址欄並點擊 -",
    "About": "關於",
    "Feature": "特徵",
    "How to Trade": "如何交易",
    "Go the Marketplace ": "去市場",
    "Understand and Agree": "理解並同意",
    "Not agree": "不同意",
    "Continue": "繼續",
    "Exchange": "交換",
    "About Us": "關於我們",
    "Services": "服務",
    "Support": "支持",
    "Features": "特徵",
    "Trade History": "貿易歷史",
    "Trading Status": "交易狀態",
    "Last 6 Months Trade History": "過去 6 個月的交易歷史",
    "All Deposit List": "所有存款清單",
    "Transaction Hash": "交易哈希",
    "Want to": "想要",
    "Location": "地點",
    "Anywhere": "任何地方",
    "Any Payment Method": "任何付款方式",
    "Filter": "篩選",
    " from these sellers": " 從這些賣家",
    "Buy Now": "立即購買",
    " to these sellers": " 對這些賣家",
    "Sell Now": "立即出售",
    " Offer ": " 提供",
    "Open Trade": "開放貿易",
    "Trade Amount ": "交易金額",
    "Select Payment Method": "選擇付款方式",
    "Send Message ": "發信息",
    "Say hello,. Traders use encrypted messages to exchange payment details.": "問好，。交易者使用加密消息交換支付細節。",
    "Note :  ": "筆記",
    "Once you open a trade, messages are end-to-end encrypted so your privacy is protected. The only case where we can read your messages is if either party initiates a dispute. ": "一旦您開始交易，消息就會被端到端加密，從而保護您的隱私。我們可以閱讀您的消息的唯一情況是任何一方提出爭議。",
    "You are the ": "你是",
    "Available Payment Method": "可用的付款方式",
    "The ": "這",
    " chose this price — only continue if you’re comfortable with it.": " 選擇了這個價格——只有在你覺得舒服的情況下才能繼續。",
    "About the ": "有關",
    "100% good feedback": "100% 好評",
    "Registered ": "掛號的",
    "Headline ": "標題",
    "Terms and Condition ": "附帶條約",
    "Trading Instruction": "交易指示",
    " My Trades ": " 我的交易",
    "Conversation": "對話",
    "Messages are end-to-end encrypted.": "消息是端到端加密的。",
    "Say hello and exchange payment details with the other user. ": "打個招呼並與其他用戶交換付款詳細信息。",
    " Remember": " 記住",
    "Escrow should be released on the spot during the in-person exchange.": "Escrow 應在面對面交換期間當場釋放。",
    "Escrow should be released on the spot during the in-person exchange. Don\\'t leave until the escrow is released.": "Escrow 應在面對面交換期間當場釋放。在託管解除之前不要離開。",
    "Always use escrow. It\\'s there for your safety.": "始終使用託管。這是為了您的安全。",
    "Open a payment dispute if you run into trouble.": "如果遇到麻煩，請提出付款爭議。",
    "Active Now": "現在激活",
    "Order id :  ": "訂單編號",
    "Transaction id :  ": "交易編號",
    "Selected payment method is :  ": "選擇的付款方式是",
    "Waiting for the ": "等待著",
    "Don’t pay the seller until they put ": "在他們放好之前不要向賣家付款",
    " in escrow. Once escrowed, this status will change.": " 在託管中。一旦託管，此狀態將發生變化。",
    "Before accepting payment, you must put the ": "在接受付款之前，您必須將",
    " into a secure escrow account.": " 進入一個安全的託管賬戶。",
    "Order Cancelled": "訂單取消",
    "Sell order placed": "賣出訂單",
    "Buy order placed": "已下訂單",
    "Seller puts ": "賣方放",
    " in escrow": " 託管",
    "Buyer pays seller directly": "買方直接向賣方付款",
    "Escrow released to buyer": "託管釋放給買方",
    "Selling": "銷售",
    "Buying": "購買",
    "for": "為了",
    "The buyer ": "買家",
    "The seller ": "賣家",
    " reported against order.": " 違令舉報。",
    "Fund Escrow": "資金託管",
    "Escrow": "第三方託管",
    "Do you want to escrow ?": "你想託管嗎？",
    "Release Escrow": "釋放託管",
    "Do you want to release escrow ?": "你想釋放託管嗎？",
    "Cancel Trade": "取消交易",
    "Do you want to cancel order ?": "您要取消訂單嗎？",
    "Upload Payment Sleep": "上傳付款睡眠",
    "If your payment has done then upload your Payment Sleep": "如果您的付款已完成，請上傳您的付款睡眠",
    "Payment Sleep ": "付款睡眠",
    "Upload": "上傳",
    "Report User": "報告用戶",
    "Do you want to report this order ?": "您要舉報此訂單嗎？",
    "Attachment (if any) ": "附件（如果有）",
    "Date Opened": "開業日期",
    "Crypto": "加密貨幣",
    "Trade partner": "貿易夥伴",
    "State": "狀態",
    "Create New Offer": "創建新報價",
    "You want to  ": "你想要",
    "Select Coin ": "選擇硬幣",
    "LTCT": "LTCT",
    "No coin available right now": "目前沒有可用的硬幣",
    "Select country which you want to show": "選擇您要顯示的國家",
    "Select country": "選擇國家",
    "Select payment methods that you want to accept": "選擇您要接受的付款方式",
    "Full Address (Optional)": "完整地址（可選）",
    "Address details": "詳細地址",
    "Select currency that you want to accept": "選擇您要接受的貨幣",
    "Select currency": "選擇貨幣",
    "Select what you like to set your rate": "選擇您喜歡的設置費率",
    "Static Rate": "靜態速率",
    "Dynamic market price": "動態市場價格",
    "Rate % e.g 1.4 %": "比率 % 例如 1.4 %",
    "Buyers typically choose a margin of roughly 2% below market price.": "買家通常會選擇比市場價格低約 2% 的保證金。",
    "Static market price": "靜態市場價格",
    "')}}\">\n                                            <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('coin_rate": "')}}\">\n                                            <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('coin_rate",
    "Analysis different kinds of market place and set your price rate. e.g. ": "分析不同類型的市場並設置您的價格。 例如",
    "Set your trade limit size ": "設置您的交易限制大小",
    "Minimum trade size": "最小交易規模",
    "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('minimum_trade_size": "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('minimum_trade_size",
    "Maximum trade size": "最大交易規模",
    "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('maximum_trade_size": "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('maximum_trade_size",
    "Offer Headline": "優惠標題",
    "Offer headline": "優惠標題",
    "Terms of the trade (Optional)": "交易條款（可選）",
    "Trading instructions (Optional)": "交易指示（可選）",
    "Update Offer": "更新優惠",
    "Select Coin": "選擇硬幣",
    "All Buy Offer List": "所有購買報價清單",
    "Buying Coin Type": "購買硬幣類型",
    "Rate": "速度",
    "Do you want to activate again ?": "是否要再次激活？",
    "Deactivate": "停用",
    "Do you want to deactive ?": "你想停用嗎？",
    "Selling Coin Type": "銷售硬幣類型",
    " total trades": " 總交易",
    " successful trades": " 成功的交易",
    " ongoing trades": " 正在進行的交易",
    " cancelled trades": " 取消交易",
    " disputed trades": " 有爭議的交易",
    "Profile Information": "檔案信息",
    "Phone": "電話",
    "Phone Verification": "電話驗證",
    "Buy coin from these sellers": "從這些賣家那裡購買硬幣",
    "Sell coin to these sellers": "向這些賣家出售硬幣",
    "My Wallet": "我的錢包",
    "My Offer": "我的報價",
    "My Settings": "我的設置",
    "New Notifications": "新通知",
    "No New Notification Found": "未找到新通知",
    "New Notification": "新通知",
    "Add Wallet": "添加錢包",
    "Make primary": "設為主要",
    "withdraw": "提取",
    "Activity log": "活動日誌",
    "Want To Add New Wallet?": "想要添加新錢包？",
    "Write Your Wallet Name": "寫下你的錢包名稱",
    "Select coin type": "選擇硬幣類型",
    "Withdraw": "提取",
    "Copy": "複製",
    "Generate a new address": "生成新地址",
    "Note  Please input here your ": "注意 請在此處輸入您的",
    " Coin address for withdrawal": " 提幣地址",
    "Warning  Please input your ": "警告 請輸入您的",
    " Coin address carefully. Because of wrong address if coin is lost, we will not responsible for that.": " 仔細投幣地址。如果硬幣丟失，由於地址錯誤，我們將不承擔任何責任。",
    "Minimum withdrawal amount  ": "最低提款金額",
    " and ": " 和",
    "Maximum withdrawal amount  ": "最大提款金額",
    "Note": "筆記",
    "Type your message here(Optional)": "在此處輸入您的信息（可選）",
    "Google Authentication": "谷歌認證",
    "Open your Google Authenticator app and enter the 6-digit code from the app into the input field to remove the google secret key": "打開您的 Google Authenticator 應用程序，然後在輸入字段中輸入應用程序中的 6 位代碼以刪除 google 密鑰",
    "Code": "代碼",
    "Your google authentication is disabled,please enable it": "您的 google 身份驗證已禁用，請啟用它",
    "Address copied successfully": "地址複製成功",
    "ID Verification": "身份驗證",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Upload New Image": "上傳新圖片",
    "Edit Profile Information": "編輯個人資料信息",
    "Gender": "性別",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Others": "其他",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Resend SMS": "重新發送短信",
    "Did not receive code?": "沒有收到代碼？",
    "Verified": "已驗證",
    "Send SMS": "發簡訊",
    "Please add mobile no. first from edit profile": "請添加手機號碼。首先來自編輯個人資料",
    "Verify Code": "驗證碼",
    "Select Your ID Type": "選擇您的身份證件類型",
    "Approved": "得到正式認可的",
    "Not Submitted": "沒有提交",
    "National Id Card": "國家身份證",
    "Passport": "護照",
    "Driving License": "駕駛執照",
    "Confirm New Password": "確認新密碼",
    "Re Enter New Password": "重新輸入新的密碼",
    "All ActivityList": "所有活動列表",
    "Source": "來源",
    "IP Address": "IP地址",
    "Front Side": "前面",
    "Back Side": "背面",
    "Invite Your Contact": "邀請您的聯繫人",
    "Share This Link to Your Contact": "將此鏈接分享給您的聯繫人",
    "Copy URL": "複製網址",
    "Share Your Code On": "分享您的代碼",
    "Facebook": "Facebook",
    "Twitter": "推特",
    "My Referrals": "我的推薦人",
    "My References": "我的參考資料",
    "Full Name": "全名",
    "Joining Date": "入職日期",
    "My Earnings": "我的收入",
    "Period": "時期",
    "Commissions": "佣金",
    "URL copied successfully": "網址複製成功",
    "Google Authentication Settings": "谷歌身份驗證設置",
    "Set up": "設置",
    "Open your Google Authenticator app, and scan Your secret code and enter the 6-digit code from the app into the input field": "打開您的 Google Authenticator 應用程序，然後掃描您的密碼並將應用程序中的 6 位代碼輸入到輸入字段中",
    "Remove google secret key": "刪除谷歌密鑰",
    "Security": "安全",
    "Please on this option to enable two factor authentication at log In.": "請在此選項上啟用登錄時的兩因素身份驗證。",
    "Preference Settings": "偏好設置",
    "Deposit History": "存款記錄",
    "Created Date": "創建日期",
    "Cancelled By Admin": "被管理員取消",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    " is inactive right now.": " 目前處於非活動狀態。",
    " is not available for withdrawal right now": " 暫時不能提現",
    "Wallet has no enough balance to withdrawal": "錢包餘額不足，無法提現",
    "Sign up successful and an email send to your mail, please verify your email": "註冊成功並有郵件發送到您的郵箱，請驗證您的郵箱",
    "Email or Password does not match": "電子郵件或密碼不匹配",
    "::Home": "::家",
    "Update Coin": "更新硬幣",
    "Coin details updated successfully!": "硬幣詳情更新成功！",
    "All records are deleted successfully": "成功刪除所有記錄",
    "Records are already deleted": "記錄已被刪除",
    "Please check your mail credential": "請檢查您的郵件憑證",
    "Wallet created successfully": "錢包創建成功",
    "Wallet not found.": "未找到錢包。",
    "Withdrawal placed successfully": "提款成功",
    "Email address can not empty": "電子郵件地址不能為空",
    "Password can not empty": "密碼不能為空",
    "You can not send to your own wallet!": "你不能發送到你自己的錢包！",
    "You can not make withdrawal, because wallet coin type is mismatched. Your wallet coin type and withdrawal address coin type should be same.": "您無法提款，因為錢包幣種不匹配。您的錢包幣種和提現地址幣種應該相同。",
    "The trade amount is below the lister minimum.": "交易金額低於上市公司的最低金額。",
    "The trade amount is above the lister maximum.": "交易金額高於lister最大值。",
    "Payment slip uploaded successfully": "付款單上傳成功",
    "Order transaction already found": "已找到訂單交易",
    "Escrow released successfully by admin.": "管理員成功釋放託管。",
    "Seller wallet not found": "找不到賣家錢包",
    "This coin is not active for buy": "此幣不可購買",
    "This coin is not active for sell": "此硬幣不可出售",
    "Adjust Coin With CoinPayment": "使用 CoinPayment 調整硬幣",
    "Edit Details": "編輯詳細信息",
    "Coin Icon": "硬幣圖標",
    "Add coin details in here...": "在此處添加硬幣詳細信息...",
    "Coin Full Name": "硬幣全名",
    "Withdrawal fees (%)": "提款費用 (%)",
    "Maximum Withdrawal Per Day": "每日最大提款額",
    "Minimum Withdrawal": "最低提款",
    "Maximum Withdrawal": "最大提款",
    "Minimum Trade Size": "最小交易規模",
    "Maximum Trade Size": "最大交易規模",
    "Trade Fees (%)": "交易費用 (%)",
    "Escrow Fees (%)": "託管費用 (%)",
    "Withdrawal Status": "提款狀態",
    "Buy Status": "購買狀態",
    "Sell Status": "銷售狀態",
    "Dispute Status": "爭議狀態",
    "Escrowed Amount": "託管金額",
    "Escrowed Fees": "託管費用",
    "Seller escrowed fund successfully but the buyer still not completed the payment process. So analysis thencurrent situation you can refund the escrow amount to seller.": "賣方託管資金成功，但買方仍未完成付款流程。因此分析當前情況，您可以將託管金額退還給賣家。",
    "Refund Escrow": "退款託管",
    "Buyer already competed the payment process successfully but the seller still not released the escrowed amount. So analysis the\ncurrent situation you can release the escrow amount to buyer.": "買方已成功完成付款流程，但賣方仍未釋放託管金額。所以分析當時的情況，您可以將託管金額釋放給買方。",
    "Refund Escrow Ammount": "退款託管金額",
    "Are you sure to refund escrow amount ?": "您確定退還託管金額嗎？",
    "Release Escrow Amount": "釋放託管金額",
    "Are you sure to release escrow amount ?": "您確定釋放託管金額嗎？",
    "Reported": "報告",
    "Coin Payment Settings": "硬幣支付設置",
    "Twillo SID": "Twillo SID",
    "Secret SID": "秘密 SID",
    "Twillo Token": "Twillo 令牌",
    "Twillo From": "來自 Twillo",
    "From number": "從號碼",
    "Pending id verification": "待驗證身份",
    "google 2fa": "谷歌 2fa",
    "Fusce dui erat, efficitur ac\n                                        nibh eget, tristique lobortis erat. Duiset luctus eleifend\n                                        elementum. Nulla facilisi. Maecenas non commodo risus. Orci varius natoque\n                                        penatibus et\n                                        magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.": "Fusce dui erat, efficitur ac\n                                        nibh eget, tristique lobortis erat. Duiset luctus eleifend\n                                        elementum. Nulla facilisi. Maecenas non commodo risus. Orci varius natoque\n                                        penatibus et\n                                        magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.",
    "Please read this terms and condition carefully. It is necessary that you read and understand the information": "請仔細閱讀本條款和條件。 您有必要閱讀並理解這些信息",
    "Contacts": "聯繫人",
    "View Payment Receipt": "查看付款收據",
    "Payment Receipt": "付款收據",
    "Payment slip not found": "未找到付款單",
    "Upload Payment Slip": "上傳付款單",
    "If your payment has done then upload your Payment Slip": "如果您的付款已完成，請上傳您的付款單",
    "Payment Slip ": "付款單",
    "All Activity List": "所有活動列表",
    "KYC": "了解客戶",
    "Setup Environment": "設置環境",
    "Setup your environment file": "設置環境文件",
    "Next": "下一個",
    "Project Installer": "項目安裝程序",
    "Verify Envato Purchase Code": "驗證 Envato 購買代碼",
    "Purchase Code": "購買代碼",
    "Envato purchase code": "Envato 購買代碼",
    "Install Your Project": "安裝您的項目"
}






